想問咩叫誘姦

姦就姦 又誘姦

啱啊，不明白

誘唔到佢自願性交但強行插入就變姦

誘佢去某一地方或食/飲食物，再進行強姦？

咁最終都係姦姐
誘姦

唔通係？
：喂 我想姦你呀？得唔得呀？

話出一千萬，叫條女同你做愛，做完得一千蚊，算唔算？

誘姦即係屌果時自願
但條女心理不足夠成熟去判斷
女人玩哂